第一次真正感受到好唔開心好想尋死嘅事

初戀戴綠帽

好過我初戀都無

有時候你會寧願自己無拍過拖

揀錯科讀唔嚟，想quit u既時候。
真係quit左既時候。
屋企人有cancer既時候。
照顧完屋企人大半年，拎住份乜都冇既cv打算搵工既時候。

當你做任何嘢都改變唔到身邊人嘅時候

"相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

你生活都唔簡單，要捱過一段段唔容易既日子中間一定有好多辛酸。
呢段日子一定好辛苦~